係地盤見到隻貓

係地盤做野 見到隻貓係地台板底係咁叫 之後開左塊地台板
佢應該困住左 唔識出黎 又冇野食

之後我咬緊舊菜肉包分左少少比佢食
希望佢唔會死

技能發動

有血既
巴打你救左佢出黎先啦

鐵漢柔情

加餸

眼神似唔夠食

幫幫手大佬 咩位置

係邊到黎, 我有好多包包可以餵引佢出黎

點救佢 佢唔敢出黎

我舊菜肉包分左一半比佢食

係旺角 奧海城果邊

貓唔食得有調味嘅野 會柯
牛奶都唔得

佢係地台板下面 得螺絲食

咪就係
比啲包皮佢食住先算係咁

富榮花園隔離個地盤？

D貓 真係 簡飲選食 食左一啖包皮 就唔食 剩係食舊肉

地盤狗好中意屌動物
前排先拉左個屌狗

嫌棄樓主啲包皮

你有冇比佢哋屌過